人民日報--持有所謂BNO的香港市民不應獲得接種免費新冠疫苗

你條女貧僧去左邊？

武漢肺炎疫苗